港台《The Pulse》曾訪問BBC報道中同一受訪者 新疆集中營報道屢獲獎項

中國國家廣電總局不滿BBC有關新疆集中營的報道而下封殺令，港台緊跟中央立場，同步中止轉播BBC的節目。不過其實港台本身亦曾報道新疆集中營的問題，甚至遠赴哈薩克訪問過涉事BBC報道中的其中一名受訪者；相關節目之後獲得多個國際獎項，獲港台放在網頁當眼處。有關節目至今仍可以觀看，但港台就未有回應是否繼續支持相關節目內容。

引發北京封殺的BBC報道，訪問了一位被囚於集中營18個月的哈薩克族受害人古孜拉（Gulzira Auelkhan），她披露自己在營內被要求脫去其他女囚的衣服，並將她們鎖上手扣，又稱之後就有中國男子入內強姦她們。

港台英文電視節目《The Pulse》在2019年初亦曾製作《在不存在的監獄中 - 新疆再教育營》系列報道，其中在《關押在新疆的哈薩克族》一集亦同樣訪問過古孜拉。港台記者當時到訪古孜拉在哈薩克的居所，與她的一家詳談兩小時。古孜拉講述自己在集中營內的遭遇，包括被迫與丈夫及女兒分離，又被注射不明藥物；她在訪問期間一度激動落淚，與港台記者相擁。節目至今仍可在港台網站及YouTube上免費觀看。

Backup binc 要快
隨時下架

咁夜應該好難推得郁

推左先

咁大反應即係真㗎喇

快d back up

見到下面啲五毛冚家剷留言好撚心寒

推呀

youtube啲五毛真係多撚到

屌你老母！

新疆就是人權死穴

拜登：

繼續譴責

生意繼續

幫推

推

推推推推推推推推推推推推推推推

開台

成間港台執柒佢？甚至成個香港政府解散？

喺度開

好

Push

推推推推推推推推推推推推推推推推

back up 定先

喺度開台

大隻

叉包

🌟🌟🌟🌟

嚟喇

男友
好耐冇見
新年快樂

大熊

推！！！

push

連登平時唔係話BBC係左膠MSM奶共Fake News咩?

Backup

主席

學巴

讀巴

泥巴

好慘

泥土 巴

新年快樂呀9號仔

包包

叉B

巨龍兄

油B

P

熊熊

Yoyo

Bellbell

Bear bear

熊熊好嗎？

真係唔知佢地mon住有任務定咩，有時成日係頭幾個留言較咗通知都冇佢地睇得快

Mr.河

有AI做呢啲野

熊

包

puhsssssss

祝各位有情人

，

早幾日可以，今日一般般咁
你呢？

推推推推推推推推推推推推推

學

Bear C

RTHK係香港文革的首要目標之一

過多半年底片都燒埋

Yeh yeh

我都覺得會..

可以嘅話要做定 backup

Rr!!

餐包 祝你牛年平安健康

要身體健康，出入平安呀！

支那共匪唔敢畀人調查嘅一定有古惑

飲水

hi

你都係！做下運動啊要！

你又知我無運動既！

白白

仲唔瞓

男友

我一直都暗中觀察你（講笑

PUSH

準備去瞓啦
不過你呢

好色情個樣

新年快樂

暴露左行蹤添...！

繼續推

RR

學學都新年快樂

係咪好忙所以無時間做？

backup咗未？

係懶同個心很累

快d去
仲咁早

新年日日飲茶

你咁癲倒得唔得嫁身體..

新一年好迷惘

你又做咩心好累

唉

ssr

搵人幫手back up pls

hello

都係咁…
今日返工

要飲水

你都係呀

我仲好健康

咁快開工

曦

big brother is watching you

大部分人都好迷惘我都係

今日包包辛苦了

唔好太得意忘形啊

星星豬

大佬

熊熊 萬事如意

冇

你都係啊星星

驅驅

backup未
一陣又下架

Me pig

身體健康

是

我都就考試

多謝神驅

Push
Push

你飲未

大家點睇依個偉論

大家點睇依個「偉論」？

中國呢個國家真係好撚好笑
愈係大反應 反而愈係話比全世界知自己d柒事
靜靜地 唔好出聲 唔好理d西方國家咪算囉
係都要搞到上國際頭條
真係柒到核爆

飲咗

好快消失

推到Backup

多謝巴打

神驅

今日去邊度

你有冇推介